大家一齊討論戰術啦！

大佬今日所謂區區開花 其實為啲咩？
到頭來所有人用平時集中一區既戰術黎打，仲見到大家好乖，淋熄完一粒tg又企定定等下一粒，但老實講你咁做班狗係唔會驚架！咁緊係比人區區開花啦，一樣既戰術平時咁多人集中晒係港島都會輸，何況今次分散左幾區？

區區開花應該係打游擊戰 ，唔應該有固定既佔據點，有唔係問題，例如固定既佔據點可以留比和理非，到時班狗趕就盡快徹退，咁樣一黎可以比勇武睇清局勢，二黎引左班狗出方便部署突襲。

除此之外其實可以諗下小組或自組行動
1. 有鬼既可能性降底
2. 行動力高（無論進定退）
3. 容易研發新魔法 可以分工準備

光復香港 時代革命
黑狗死全家

其實我都只係想個運動有啲突破，你有好啲既建議我會同你一齊分析

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術